回歸了20年也不可以在香港吃狗肉算甚麼回歸啊?

豈有此理。太傻逼了